[軸心國]日本德國義大利 交流武漢肺炎對策

日本外相這兩天致電德國義大利
（還有加拿大）

互相交流武漢肺炎的對策

也確認了在3月底
G7將就傳染病對策舉行視訊會議

中華民國經已同美國再次結盟, 英國會唔會搵美國幫手未知, 同盟國差俄羅斯就齊人了